一人n首8,90年代rnb

brian mcknight - back at one
boyz ii men - end of the road
mariah carey - hero

近排見到bruno mars出隻新碟充滿呢種味道，好正好懷念

Its so hard to say goodbye to yesterday

Bruno Mars新碟好正